# IPOTronics
Hier komt alle gebruikte code die in de loop van IPOPRO61 gebruikt is. 

## Inhoud

* Thermometer - </br>Temperatuur weergeven op het LCD scherm

* Buzzer Toggle - </br>Melodie afspelen wanneer er op een knop gedrukt wordt
